鐘意林憶蓮邊首歌

有咩好推介？

愛上一個不回家的人
國語

林 益 連

願

沒有你還是愛你

哭

入黎就係想講呢首

聽說愛情回來過
為你我受冷風吹

赤裸的秘密
沒有你還是愛你

下雨天
同 Jun 一齊唱嗰個演唱會版

野花 , 破曉

不敢奢想改變你

依然

蓋亞
夜太黑
誘惑的街

誘惑的街
微涼
為何他會離開你 歌詞好有意思

傷痕

鏗鏘玫瑰

兩心花

當愛已成往事

路過蜻蜓

自膠

為何他會離開你

仲loop緊

為何他會離開你

幾好笑

沒有你還是愛你 演唱會版
為何他會離開你

巴打識貨

哭
春雨

夢醒時分

翻唱 自

假如讓你吻下去
沒結果

至少還有你

下雨天

蓋亞成隻碟

有無人鍾意破曉

傷痕
前塵
當愛已成往事
夜太黑
誘惑的街
不必在乎我是誰

你是我的男人

我係睇完youtube一條好多年前既TVB片先留意佢

唔知係咩活動囉，淨係覺得佢把聲好好聽，歌就無啦

灰色
為何他會離開你
依然

點數呀大佬
講幾首冷門少少
如何愛下去
一輩子心情
野花

盼你在此
寵愛
不如重新開始

沒結果
假如讓我吻下去
依然
長街的一角